求3-4個月上網plan 唔洗駁線

家居用 唔想鋪線
3-4個月短約or無約都得
sim卡plan都唔緊要
用黎打ps4 only